今晚開始viu冇免費波播 😭

你叫班手足點算

你估now e 頂到咁多日咩

忽然球迷:

清心水清
到時又免費

突然！

睇acestream 唔駛左轉右轉仲要高清

睇cctv5

你咁有錢實買左880
扮窮欺騙手足

NOW E係乜鳩?點解咁廢成日出事?

好多手足唔識英文

過澳門

米屈

講清楚d，係冇第三輪group stage

支持球彩台了

冇viu分流
仲要一個時段兩場，個個nowe用戶都雙開
肯定電腦大爆炸

我拎左朋友個code黎用
有無人知係咪真係最多雙開？

好似最多5開

平時俄文都係咁聽喇

Android TV, 又或者用account 上網睇

琴日睇英撚無睇tiffany

now e 日日死
99日日有得播

now e唔死果陣順唔順，會唔會起格之類

開左兩部電視睇

陳晚nowe谷成8百幾個留言話窒
應該又有

想知now E 比真實球賽時間慢幾多到？

now e電腦大爆炸

可以登記5個流動裝置（唔包括電腦），但同時播放只可以2個裝置（包括電腦）

40秒度

老公仔

犯法野

有冇手足又去搏大霧留言睇唔到

今次要96同99台用盡先搞得掂！

輸到電視都賣埋

組團去狗會睇

渣ga

reddit

最值得睇德國大炒泡菜

亞軍廷都好睇

我有NOWE....有咩APPS 可以裝黎睇下劇?

acestream

琴晚特別慢，我朋友睇網上轉網BBC果d
直常佢地咁樣轉播法，起碼遲一兩分鐘
但我now e睇，仲慢過佢地十幾秒

上佢地FB睇，有人話遲左成兩分幾鐘

琴日now e 網頁版好順

最多雙開 但我同個fd 好多時用用下一齊彈 之後就話concurrent limit error

要不時拉返去live

求link

今晚開始 唔洗出廳睇

有時間acestream 仲清

之前樂視個app都唔係delay好多

就算唔明，鬼佬個tune都激情得多
廣東話旁白講到新聞報導咁

買880 啦

打文！打文！打文！

買左咪激囉
有喇！

真
其實鐘意一路用電腦上網一路睇波
不過出面電視有先逼住出去睇 用手機上網

880係就咁880就得？
唔洗比其他野？
只想睇世界盃 唔想join睇其他野

琴晚係live都大延遲

Btw我知道行政上有困難
但佢好應該按比例退番有問題場數既錢俾客戶
畢竟人地真心白銀買你服務，結果免費播出街
咁d客買黎做咩，果幾場既錢係白俾

用電腦睇 可以multi tasking 上網 睇野 加睇波
但個芒得27吋 同廳部電視差成部size

終於等到有now就有西吊既日子了

自己俾錢啦柒頭

老馮直播?

最大問題佢唔係1080
好似720黎

依星期戲肉都係2點

今晚唔洗睇

youku

冇viu冇得睇囡囡

youku粵語OR廣體

search唔到

預祝 Now e大爆炸 16強之後全部99

法國都死機 何況兩場一齊播？

頭尾最正

大陸VPN

第一個屌打其餘兩件

近開場入去就見到

轉睇廣體了

頭>尾＞中

搵唔到呢個app喎，係咪即係ace？

有名你叫 Now error

希望又壞app

Delay成分幾兩分鐘

去左扮投訴未

頂住呀now e

琴晚睇好疾 有無link

點玩

手足, ACESTREAM點用架? 係咪要DOWN落黎先開到黎睇

你估NOW唔係啊?

Now 準時嫁喎

bbc 是完美的

屌 拎部機出廳駁hdmi唔洗教喇話？

個人覺得,真係好撚清90%順暢

係慢就慢一分鐘嫁啦

實無球探同NOW咁快嫁啦

唔洗錢 慢果一分鐘實硬食嫁啦

好快又有突發直播架啦

到時會唔會爆幾十個now e老母輪候區

係囉，要賭既就比錢買啦
只係睇其實慢一兩分鐘有咩所謂，熄曬電話啲通知就得

點用acestream?

幾十蚊買個vpn睇youku算 又有粵語

上網睇日本台

有無 link 睇廣體係順？

上波台有高清itvsport 電視台。每晚都有名宿講波。前晚有艾夫拿
無delay快過now。仲可以雙開

Now Error

希望今晚都壞 !

賭波個個識上網搵免費no delay link 洗撚買

ace steam如何雙開

Kayan冇得輸

Mac用戶有冇計仔

有sopcast

係大陸 cctv5 有部電視就睇到

兩部機

壞足一星期

成日冇link

soda player

BBC有巴哥

你覺得now e死機係真出事 ？

上周末開始free多三場出黎

肯定係多人睇左99台

到琴日 8點個場英格蘭，原本已經係free既，谷到破埋ViuTV創開台最高收視

暗黑marketing

再講白d，死app十幾分鍾，fb俾人洗幾百個comment

換黎既係新聞有報，多noise，多左人睇99台

要等到 3/7 先再有波睇
咁呢個星期睇返 TVB 愛回家先

希望 ViuTV 可以考慮下再播波一洗頹風

應該唔會再有（突發）free既埸數啦今屆

我成日睇acestream會lag

無 買隻機頂盒播最順

而家先問呢個問題 .....

播多啲一齊開心下咪幾好
利申: 有買plan

多人投訴有冇機

人地講goal講到球員慶祝完
粵港澳台好平淡

投訴

激到潘源良咁咪又係比人屌

長谷部誠!

youku係唔係要用電話睇？

明明夠激先好睇
聽俄佬巴西英語個啲，真係會聽到個人都興奮埋

呢個真 前幾日留言屌完即刻有viu播

咁咪好囉，唔駛FB 啲人又喺度洗版
pass 都唔買，扮咩球迷

Tvb收視反cup

再播買880個班反抬都似

諗緊今晚兩組雙唔雙開好 A組都係得俄羅斯對烏拉圭有競爭性，但又想見證艾哈達迪破紀錄 B組就一定睇葡萄牙對伊朗架喇，西班牙對摩洛哥應該好撚悶

Now E隨時又死 驚春

點解用chrome睇唔到既

今晚開哂2場
一場用now 一場用e

係 到時人人開心睇viu

冰島同墨西哥都無？
屌

係咪今日出one day pass

希望有now e既手足可以chok壞個ser

唔chok都壞啦

不過認真講句果班所謂旁述爛到咁
我直接聽BBC算

今晚得俄佬對烏龜值得睇

用potplayer入條link落去

睇acestream唔洗聽now個d廢話

陳乜晚啊傻撚咗啊

去埋右投訴啦屌

世事給你看透了

10點兩埋波 馬會有冇得睇？

場

平時分流咗去睇viu
無viu咪炸爆ser

acestream delay 仲少過NOW E

Youku 有得睇

點解大陸屆屆世界盃都免費直播，咁神奇

去馬會不如去商場
成陣阿叔味

最後都係分流返去viutv

其實now唔係on9
佢真係出事全部睇唔到嗰陣時一分鐘可以成百個留言
你而家咁樣啲人密密留言其實佢根本唔會理你
況且你估佢唔識自己開嚟試咩
佢都死咗成兩次啦 你扮嘢有冇一次成功啊
扮嘢呢個行為其實幾乞衣

聽班阿叔屌波先過癮
個撚個都國腳黎

忽然球迷慘了...

佢地會乞link 架喇

而家屌佢地既一係扮用家斷線搏免費播，一係就真係屌緊佢地回水個兩場免費波

利伸 真用家，尋晚兩場都順利睇到，係質素差D囉

有線sam係大陸有開台直播，廣東話。不過9成講緊賭波

住新界收到cctv 1同廣東體育有得睇

澳廣視咪有網上直播囉
又要睇now 啲人講波但又唔肯比錢
咁咪將就下囉

Fb谷

4年一度想睇下波又係忽然球迷

再講多次，忽然得嚟扮專家9up 先係我屌柒嘅對象

acestream 係咪得電腦 想用手機睇

ANDRIOD 有...直接PLAY STORE 搵ACESTREAM

bbc同fox已經清到同now冇乜分別

廣東體育冇聲

IPHONE係咪收得皮?

Android TV 有冇得DL?

acestream求其搵條2000Kbps已經好清好順，chromecast出黎又穩定

手機直接chromecast出去andriod tv, andriod tv用搖控搵link好煩

我reddit條link用ipad airplay上電視
基本上同now一樣

又得~

而家都好後悔買左now e, 好在個盒俾我玩到chromecast

呢樣真

Cctv d女主持都不錯

但acestream好似好多毒？上屆裝完無啦啦多左勁多俄文核突廣告

係咪用android acestream
desktop acestream得唔得
諗住買番個chromecast
順便睇netflex

永遠懷念老公仔

Rip

desktop chromecast 我諗淨係可以將CHROME既tab 射出去 (唔肯定)...

你用android acestream + vlc 可以直接將vlc 畫面射出去, 然後手機繼續上連登波台互屌

忽你老母咩，成日掛撚住呢句野，唔好咁悶啦

nowe 係咪for 非nowtv用戶？ 本身有係咪唔駛用佢

垃圾cctv5，留意下佢cut左現場聲再自己配返d假既球迷歡呼聲上去，屌佢大陸野真係on99 睇英文link啦

即係可以android acestream 同 android連登同一時間用?
好似好正

chromecast就係可以咁，好爽

唔習慣delay

正常都有幾秒

圖呢？

駁投射 即係變60吋大電視返係床睇好撚正

睇VIU都係為左睇囡囡講數據果下

無波就回家了

都係開番tvb 睇愛回家 viu 呢d 垃圾不了

1分鐘內

用youku睇有粵語，但係冇現場足球場聲（即係射波吹雞聲都冇），佢d球迷歡呼聲都係配上去，所以好冇氣氛，睇你要粵語定現場球迷氣氛但聽外語

球迷歡呼聲配上去 好似幾前d 笑笑小電影咁配d 大笑聲

點用youku睇 大陸地區先睇到

hdmi直出電視

係呀開頭睇viu直播，之後睇youku cctv普通話又好粵語又好，都覺得怪怪地，點解viud人大腳會有波聲，cctv冇，後來來發覺原來連吹雞聲都冇都算，之後聽到d球迷歡呼聲好似錄音咁，咪同一時間開條英文link睇下，一開個氣氛差好撚遠，英文link又打鼓，唱歌打氣現場氣氛返哂黎 大陸野真係最真既野就係做假 我就二話不說熄撚左個on9 youku cctv聽返英文算

自己上網睇下點搞啦，之前岩岩開波有好多人有教，但係有人比人拉左之後就冇人再教點整，好簡單，自己上網搵下，再唔係睇英文link囉乜都唔洗搞又1080p

啲英國佬仲平啖喎

但會係啱嘅時間講得激動，平時會收下口講少幾句廢話

有無得開直播比人睇？

平時睇感覺係南美最激動
俄佬港豬其次
英國佬最靜

D link

港豬旁白好撚煩

1 acestream 1 flash link 算啦
其實唔少flash link都有720p 不過有啲係adaptive 冇得自己較resolution

而家係咪用唔到CCTV微視喇

agger

澳視係咪有廣東話

要廣東話梗係睇大頭同sam啦

我上次睇搵到大頭
但之後幾日又無左
可以點樣搵佢地既link

開返上次條link 同埋係個平台到搵埋sam

有冇 acestresm link?

2018世界盃tg交流group

入面有直播link

邊到有廣東話又順又清
成日都疾到仆街

最清最順最冇delay係落樓下馬會睇

邊個streamer 最穩定？個Top streamer 有時都幾疾，以為p2p世界盃多人睇會順啲，但都差唔多

有冇link

去商場排隊

Nowe死機未

嘗試過
點睇到
佢個網瘋狂loop 廣告

澳視應該block 左香港ip

聽緊何輝+丹尼爾9up

想睇99台執雞

死機死機

廣體都block左香港ip

佢都時疾時順，今晚暫時好順

廣東體育台

你search咩字搵到
廢事下次又問

咸網大把女啦

Kayan

希望努力留言近班ching成功爭取viu 2點場